★「基金教父」：資金移至舊經濟，投資者重新審視科技的投資價值！

「基金教父」雷賢達表示，債息上升對高估值的新經濟股影響較大，相信資金由新經濟股轉移至舊經濟股的趨勢會持續。他指出，美國10年期國債孳息率由去年初近2厘回落至0.5厘水平，科技股估值獲得重估而表現強勢，到債息近日重上1.5厘，亦會令投資者重新審視科技股的投資價值，料科技股今年難以再跑贏可受惠未來經濟復甦的舊經濟股。

World No IT confirmed

「基金教父」雷賢達 邊位？

又贏

3星期之前
基金教父雷賢達：科技股引領 今年恒指波幅6000點將創新高《灼見財經 》（2021-02-01）

教父？

人起朵你起朵

IT is the best

事實上今次個牛市主題就係科技股

雷賢達強調，股價累升不少不等同有泡沫，況且，現時科技股普遍錄得盈利增長，並非純炒意念，即使近期政府擬加強監管科企的市場壟斷，最快要到明年才進入立法程序，所以暫未對科企股價有太多負面影響。

他指出，一般人最大的投資盲點是不敢買入升幅大的股份，反而機構投資者為免落後大市（underperform），一定要買科技股。隨着未來人工智能、5G等高科技扮演角色愈來愈重要，科技股不能因股價貴而忽略其投資價值。

尚書大人

廢老

一級老千

y u follow so many plastic people or channel?

點解叫基金教父

同老貓一樣，成日老點開老豆